[角川+DMM]艦隊Collection [50] 最後兩星期

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

LM
E7P2 空確大法好

new post lm
今晚推到落斬就訓

LM

lm

Lm

削棍

個19削甲削到我勁撚燥
你老母成班智障

又要換機去削甲 真係On99

道中班垃圾用警戒真係好撚智障
又唔撚見我用個陣會唔中

個個都極速P3

morning

想問下p3削完甲張圖有咩改變
手機削聽唔到聲 唔知九無削到

Boss 立繪會變

我知有變 想知有咩會變

條尾會多左個窿

唔係會崩門牙咩？

自己覺得個窿最易見到

我反而睇牙 不過斬咗 而家wfc

條尾？有無比較圖

樓上見到 thx

さらに、さらに、令和二年度は……っ！
幾多の歴戦の駆逐艦が斃れていく中、最前線の数々の激しい戦いを乗り越え、「大和」、そして「矢矧」が率いる二水戦最期の出撃からも生還、あの戦いが終わった後も、新たな歴史を刻んだ名駆逐艦。続報をお待ちくださいっ！
#呉の雪風

丹陽????

老婆終於改二了

mine

仲未斬到E7P1

發覺e6甲連p1都幾難打

打DJ miss咗?

唔知點解d道中 我一隊基本上得一兩隻打到人 勁易miss

正常 佢地迴避力好高
靠盡清
然後夜戰就得

P3削血你正常有練度同裝真係入去㩒住佢黎砌
不過斬就比佢㩒翻住黎砌了

我仲係p2磨爛蓆

P2係地獄

聯合打單隊好似降命中

係咪得我一個卡P1

打到灰再灰到斬左

p1卡明顯硬件問題吧

照抄島風 不過少一套核彈
同埋冇派支 覺得冇咩用咁

暫時一二隊係咁樣配
有冇D咩可以再改?
E7 應該丁左佢
所以可以當最終戰咁打

咁咪係囉 少一套核彈=少左個機會去秒DJ
咪變左要再roll多啲野

仲有廿五萬油可以roll

提督の皆さん、お疲れさまです！ 現在、期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】を作戦展開中です！本作戦期間は あと約二週間、【8/26(水) AM11:00】を以て、全作戦を終了予定です。作戦行動中の提 督の皆さん、本件どうかご留意ください。各艦隊の健闘と勝利をお祈り致します！
得返2個星期

easy la

一派支就斬咗

你地e7p2斬殺仲有冇留隊東海

「叫丹陽冇問題,不過唔可以叫A士畫」

有 你抽唔中單橫就碌柒

斬殺賭佢老母單橫吧

唔洗雙先反啦 朝潮換翻全套對陸好啲

叫春流留名

新米留名

又扮新米

真新米黎
尾關打丙=新米

終於開完路
仲有最後兩萬鋁

p2見nga 咁推罰企，好似幾好j咁

雖然斬咗 但都想望下 請問有冇link

罰企仲有分胸唔胸熱

甲甲甲乙甲甲乙
鋁仲用得多過彈

Johnston 是SSSSSSR吧

不是吧 我打打下就出左johnston同fletcher二號機

ME2仲出埋日進

清都幾搶口下

E4撈船出6次先得2次入到王

呢個賺啲

日進>>>ALL

5-3搞唔掂

B姐
傻級
利根
川內
雪風
時雨

經常道中大破
好多時係戰艦或者航巡中一下就大破

雞

5-3係夜戰圖?
道支 洗臉撞到過

係夜戰圖
因為已經冇戰鬥詳報
希望可以喺季任刷新之前可以先完成一次長波改二嗰個季任

常規圖唔可以落支援 會比黎明笑

我也不落的 佢新手冇辦法

刷閃+支援
帶齊夜戰裝未？

川內上咗照明彈同夜偵
洗唔洗上埋燈？

唔使
同埋川內冇二連？
照明彈比DD都得

如果咁配,川內上得一枝炮,冇二連

二連好重要
單擊好難大破/擊沉對面啲BB/CA

常規圖就是要擺爛

呢個月E0我都唔太想打
撈船撈到無晒資

P2開斬

田中幾時比Sara我

無 3隊幫手拎制空 空確一場斬

dimgun-.-

照明彈比DD咪得
夜偵咪事但搵隻 川內緊係2連
B子帶支大燈放頭 對面D CI會唔痛

有無人可以解釋比我聽E6P2呢個係咪正常發揮

反航以下多數挨打

已經回緊資源準備撈魚

算了唔撈牙進
難得今日開咗機想撈下船點知咁大挑戰。
繼續休息慢慢升返堆潛拆裝算

仲有P3要打

惡夢開始

過到P2已經冇野好怕

7414

削撚左成日甲牙

好

終於斬到E6P2
打左十幾廿萬次
最後一個T有利+Nelson touch日戰就搞掂
真。運Colle
E7打丁算

呢個鎖頭斬真係唔講得笑

鎖頭不特止 仲要低甲高傷 玩曬啦

使唔使削成日咁耐果個數量兩個鐘乜都搞掂啦

勁到點跟

係咁轉隊好煩

屌你E4撈船個消耗高過E7咁撚多

所以唔撈了，當畢業。
要撈嘅都差唔多撈齊，係撈唔到秋霜，E7P1太高 空撈

新人小薯留名

每日150戰果 打到好撚攰
大家收手啦好嘛

痴左線-.-?

今年年尾會有動畫二期嘅新情報

等咗好耐

係咪話西村艦隊做主角？

排緊50位 但係同100線先差650戰果
雖然我仲有3-5 + 4-5 + 400戰果炮可以用
今個月D人痴Q咗線

新手想入500係咪做哂EO同戰果炮就夠

時雨做主角

好似沉如月咁沉晒成隊西村

+每日20-35戰果

劇情跟game嘅event架嘛
應該可以有「姉様、第一遊撃部隊、第三部隊、二戦隊はスリガオ海峡を突破しました！ふ、ふふふ、やったわ！」呢句對白掛

今個月冷靜啲好,轉季會爆菊

高甲咪又係要含

16場

恭喜雪風3揀1

又要大家集氣了
E6撈緊牙進

加油
我放棄了，打緊7-1 升有明

出咗隻朝雲,好過冇啦
不過一場食六個桶
我返E2p2、E3好過

我尋日11桶都係咁啦

之前邊個話捕唔到鯨?
打3-4刷戰果一日出咗5隻

想當年一隻難求 依家多到扔撚晒

通街都係

朝10晚1咁刷
嘔多隻BB比我換資源好過

Thanks all

抄襲狗次郎就算吧啦

我騎空團招募兩個強者

仲有廿五分鐘就放榜

加油直入A1

直入A1

得左? 恭喜晒

係

恭喜

恭喜曬

多謝各位
一陣我就撈晒田中啲艦

恭喜晒

HO

請教各位
得兩萬資, 打完丁E3, 撈晒E1
應該繼續推落去, 定係止步撈返E2同E3

點都丁埋E6/7攞埋兩隻美國艦啦

通關重要d
活動去到26號
你大把時間

來自田中的賀禮

硬係覺得條友奶共
有次聽到佢讚華為 chat room有人話唔驚私隱問題咩 跟住佢話Apple夠偷資料
又喺B站出片

妖

啲嘢唔殺到埋身唔會理

收到，繼續衝

E6重未見到日進

E7P2長陸空均定伊勢空優

...?

E7P2斬殺用邊種好

我長陸空均斬死

應該係得長南定南金嘅選擇

隻南連改都未上

可能長陸都得嘅,最主要都係計好制空削棍

長金空優

活動一定要打哂，裝備可以唔要，但船一定要

。跟

牙鬼

金南五航空優

小胸部

平胸大法好

我要佢把聲夠
又捉到一班LLC

笑甚麼，你也是LLC

喜歡小胸部不等於是LLC

麻煩各位跟我去見一見FBI

做乜又post我老婆？

條100線以平均每日150嘅速度升緊
我每日排名都升2位
但係戰果差距每日收窄緊

小胸部一定是LL
好多平胸角色都唔係蘿莉

大學生講句嘢都大聲過人...

同意了

你哋成日都意淫我老婆

大學生惡𨶙到

為咗保護我老婆
我乜都做得出

而家啲大學生真係好撚惡。

撈到油跌到落低保線
儲番10日資再撈過

姐係得返3、4日撈

利申 長期低保線

友軍一場斬 蒼龍hoball

.gun

今日刷左百幾已經想瞓

開始唸破甲咒

甲? Y點2次 V4個個落支會快好多

e6甲 三場斬
唔記得出決支 反而斬左
但只係出左 helena 同照月二號
仲有fletcher 日進 秋津州 天津風 都想要
都唔知到破產個陣撈唔撈到
仲要有一堆任務未清 想喊

同埋e7 丙同丁 除左解迷之外有冇咩特別？
如果想撈船 打丙會唔會好d?

撈船差唔多
但丁係極低消耗 丙係低消
睇你想唔想要勲章x1、改修資材x5
如果撈船就丁算啦

E6甲好撚難撈

秋津州我前段撈

終於撈完E5
仲差E2 4

好想返去15冬果時阻止自己打甲,就唔洗下下都要跟追打甲而消san
唔追甲應該一早棄撚左
線上活動越做越垃圾,線下就越做越好
好心營運放返D心機係線上啦,
越嚟越少人玩嘅GAME仲越整越硬核做乜撚
屌你老母垃圾驚

下次活動繼續 解迷-開路-削血-削甲-刷閃-刷陸航-擲骰仔
有無蒼鋼合作時開始玩嘅巴打仲有玩

啱啱先玩返

次次都要打到S先斬到，斬撚左成晚

新人LM

點解你地仲唔瞓教

早

Morning

今天又是戰果的日子呢

完全唔想用油彈撈a士
helena 有緣再見

啲囡唔識鎖頭冇計

用友軍斬

E7 P2 一入斬連王斬入唔到
明明磨血道中幾穩下

空襲位大破?

好似係固定最高

係
潛位多數無野 水面戰就9成過（無落支援）
已經用亞棍防空 空均
3點是但一點都有機會爆
我仲要全閃都爆

我果時係求穩 落埋照月 反正佢都有倍卡當夜戰入去幫手削下咁

Johnston 掉落率幾多

打少隻雷CI?
反潛DD + 亞棍 2隊已經少左兩隻

唔落反潛啦 抽單橫加東海掃過去好過

入到王 夜戰班女都破得七七八八

岩岩入王前個點又爆

噴2呢

噴撚左
我d油都噴埋 就快頂唔緊要上女神

我得一支噴2比左DD
估唔撚到5航咁易爆

DD發動唔到噴2
畀返v字尾用

今次入到王 但比人打到噴屎

DD就上bofors啦 噴2比DD托咩

你係空確定空優流 其實唔一定要用長陸 用金剛+sd都夠
反正主要都係靠五航做輸出 戰艦清下面好過

棄左去啦清

我覺得你是零

用緊SD+金剛空優 用左萬5油得一次打剩王200血

突然間發覺自己可能衝到20名 甚至頭5名
點算好

咁玩法冇得唔爆喎

是日主菜:有明
是日甜品:日進

打甲本身都應該有起碼4支噴2啦

哭撚死

去左我到做雞咪岩囉

係邊個反中亂港

まるゆ現代版

屌
會沉嘅兩棲戰車

早排出噴二個時要 日向改伊勢改
我改撚曬上二 冇得改修就一路廢事改
然後一路打甲都未需要用咪懶得改

farm日進係咪好似冇咩用

交AV果時咪唔洗諗

Johnston在哪

大和係咪上46cm三連裝砲？

係
不過大和除左每年都有嘅菊水之外好少用

咁我依家上咗先

單婚 0女神 嫁艦朝潮斬
佐伯灣19全甲

最強航空雷裝巡洋艦點解你會覺得冇用

卡緊E7P2

試下落伊勢空確流
我同朋友無用長陸只要唔係反航都唔難斬

道中空均會少好多飛機
入王唔夠大力

.GUN

基本上 佢1架定晒所有水母
唔洗煩落邊架 除非指定

哭了

屌 終於打到E7 Phase 3但又要解謎

但係我唔用複製人

咁唔係佢無用 係你唔用

好快就打完

14cm連裝改好似冇用

支炮咁就真係無咩用

伊勢高速+4格艦攻？
我感覺最煩係王2隊4粒紅波DD 開幕閉幕雷都痛
燒左5萬油都未斬到 得2-3次斬剩王1-200血 斬錯下面個隻

試左空確流
空襲點有空優的確穩好多 多數S過
但入左王3次都反航被打出屎

14改冇用你試下放佢落蜜瓜/佢自己果到 睇下加幾多stat先啦...

出未
燈完你應該好快出

sex her

係咪暗示下面有大笨象

噴二空優雙防空船93閃都爆 這就是田意吧

呢點要睇擊落吧

已經秋月＋亞棍 出埋CI
btw入王又反航D敗 （連5場4反航 1T不利 最盡打剩王37血）
以前諗緊當有時黑仔到點都roll唔到斬殺會點
睇黎要棄坑了
利申 19甲提

自從尋日出咗大和
突然之間又唔知撈乜好

今次唔打甲 下次都唔洗打了

係 隻驚追開甲
死魚99%人會棄
我由23萬油卡斬到16萬5
未見到希望過
間宮都啪左十零組
最慘係打完呢隻仲有一條血

長南斬咗E7P2
最後夜戰四揀一二號位卷雲斬
最緊要係二隊開幕清淨一隻 特攻完全冇作用

潛艦可以點練？

出門空襲點 基本上必S
5-2/睇吓活動有冇
印象中好似有過會帶對潛嘅輕母 但而家應該冇

我諗住未必去E6/E7撈
應該都係E1同志,E3 伊26、伊13算

空優？
定用3隊陸航洗空確

今次E3可以練SS

三波洗空確

E3好似要去到第2空襲點先有5-2既經驗

實測C同B兩個空襲點都有五百幾經驗

落2隻ci唔會好d
阿棍都已經97
反而打洞放機槍仲實際

反航嘅野睇命

唔係支炮數值無用 而係密瓜無幾可落炮
就算日進有加成 為要多一支要撈對唔要2號機黎講好無謂
反正有其他直接唔加成都代到

紅T
唉

擊墜數係打出ci個下 由制空值+防空值計算
如果有一隻可以固定ci 第2隻係無用（當然會加防空值
想加大條數就要加強對空而唔係落多幾隻ci艦

好好架啦 最少你見到希望
因為空確 低過17架嘅飛機航空戰都唔會跌
所以比起空優會多好多飛機

我已經5-6場係咁
有次打剩王37血
另外20＋場有d夜戰都唔洗入

你陸飛機隊點配 拎黎睇下

之前第2隊東海 依家轉陸攻集中boss算 2隊秋月換英DD對潛＋燈 英友軍廢想西走佢地

對潛支啦
緊係3隊all in boss啦

你仲要無熟
去刷熟 大力好多
斬唔到就f5 我都係今次先識

大家撈病嬌鯨撈左幾耐，有少少手痕想撈

我換左3支陸航 入左2次boss
體感有一隻反潛DD 潛點靠閃都ok
我落左炮支打水戰點 穩100%過
定轉對潛支算？

以前睇過熟只影響制空
F5呢樣我識 但磨血時都冇曬熟廢事理
陸航去E4刷？

e3刷 你飛機提供更多制空
本隊咪可以更多攻擊機

睇下你心情
我無刷閃 對潛支 無對潛艦
有40%會爆炸 但入到王就多隻艦斬

ching你係用長南定金南入去 建議先執一執隊航空隊 再放編成上黎睇下有冇位可以執？

仲有你飛機咁配法 3空劣
你應該去計下數
你有咁多好飛機應該整到空均
我就咁計下
第1隊 準2型+銀河+34+偵熟 夠空劣
第2隊 準54+準3+7 +34+34 夠空均
第3隊 64+野中+34+4 +偵熟 空均
2劣4均同6劣係差幾遠

佢好似用緊南伊搶空確

南達得6X
換左金剛啦
定照上南達

咁睇唔開 日戰真係靠曬五航咩 唔好啦...

陸攻滿熟練度有1.2倍critical補正

其實空確好洗好用
比起要靠唔一定有嘅T
平穩踏實大大力 對面又CUT晒唔會打到你

刷緊熟
跟緊上面ching咁配
暫時 1+2隊咁玩

我用50南達
陸航跟島風唔使刷熟練嗰個
有另一隊要刷但極豪華 我諗你應該有

長南/南金+赤五航+鈴熊
陸航6空均輕鬆空確削棍

個問題 係佢本身一對做魚 所以拎唔到確

如果你真係想6隊入曬王嘅話咁砌啦 潛點賭單橫

跟佢？ 我準3得 7星夠唔夠 洗唔洗打上10星

噴俾CV用啦
鈴上8cm單紅炮+2水戰+瑞雲改二
BB洞塞GAY槍

我咁樣放 V4落伊夠空優保飛機
3隊全Y 夠空確 2架空母只係一架戰就夠 大力勁多

利申 我唔知佢有啲咩
我見佢有嘅野而再整
可能仲可以更好

呢隻CV出擊咁多次未爆過先唔比佢
可能閃＋運高？
鈴成鳩日空襲爆
另外陸航配3隊係咪出門700夠（依家出門815 兩隊陸航個時都洗到空確）

太高啦
V4 3種有2種500幾就空優
另外一種就700幾 睇彩數

發現新大陸
終於比我搵到連登艦娘既post

入斬係咪固定最高定都係隨機

690左右出門ok? 12格洗唔洗換橘花改？ 赤城洗唔洗改型

轉長南啦 反正你都有用過長門 咪用翻佢
一隊先：wtf你嘅太太去左邊 換走赤城啦 落噴鋼比佢扮下工都好吖嘛
熊野掟翻去二隊比佢夜戰打下 都有少少力
金剛換長門 鈴谷做水戰架 照月落一隊（4DD帶路）
二隊：風雲掟翻上旗艦轉D砲二四酸後(有改修嘅話) 夕雲轉長波同風雲一樣裝守尾門 妙高換翻魚雷ci啦 塞埋夜偵比佢 亞棍個探轉燈比佢企二號位 熊野落雙砲+強風+瑞雲改二打下傷 都未至於冇傷嘅
比埋編成同擺位比你：

我覺得就唔洗話谷到上700,放棄太多野
兩套都王6空均削棍空確
金榛果套就差收王頭
所以轉左長南同隻王鬥快爆

哇屌 你瑞鶴呢個真係要貼堂 你當左係e4咁打？

道中都唔見哂

落5航就落齊2隻連噴
唔落5航就赤+SARATOGA

本身一藍一紅二綠 打空優都唔會空機 （你見熟練度打咁耐都滿）
尾二個格用過橘花但好似麻麻

落噴鋼係為左制空同攻擊 藍紅黃綠係夠上反航攻擊cap架...

噴式P3先建議用

咩關...
點解好似怪怪地

e7p2 睇到有啲頭痛...

點解 你落左噴鋼可以補制空值喎

你中間3輪空襲 唔會剩得幾多
入王隻空母就無力 你就靠長南
我會話其實普通空母呢關輸出真係唔低 唔一定靠長南T
自問同朋友入斬 空母都隨手就幾百幾百打落去

道中問題同我上架綠戰冇乜分別
我果隊夠制空已經換走部綠玩彩雲

景雲回避補正好似低d
照上？

呢關係題目 比起點搶制空係點保留最多飛機
噴機比起普通隊長機易跌又比起P3多空襲

沉撚左兩部村田嘅人少左一隻CV輸出

長T 好似食練度
我就係南練度低 用左兩次打王冇乜大效換走左長門
我試試你呢隊打5場左右

點解會咁

講明先陸航係要6空均

咪又係開同唔開

今次飛機隊好考人點放
唔同打法唔同放法 差少少就差好遠
特別飛機唔F5一場就玩完

以前邊玩wows邊刷5-4天城大破進擊左
江友雙村田死哂

唔F5可以嘅,刷半日再開一場囉

BTW隻夕雲我諗唔到點玩先落炮探日戰抽獎
可以換雷ci船

好慘

夠制空但係唔夠攻擊力咪一樣等死 入到王個期待值唔係靠曬果兩架空母架嘛
同埋空母咁大力 出櫃機巴又話成日抽到反航 咁點解唔索性上噴鋼機 堆到上反航cap呢
同埋會跌機嘅 我之前已經post過圖去show埋graph入王仲有機剩
落彩雲加觸接嘅 二隊已經落左熊野一部水戰+一部水爆 一樣有+觸接喎

而家啲活動都係似出條題目俾你解咁
捉到路就會好快過
雖然最後都要睇班女智商

長南T就用黎清下面340同院長啦 我自己斬果時直頭係金南 咪又係靠佢地清曬下面啲艦

落噴鋼機嘅減少量

我見斬最後都要多選一？
我大約6-7場都選錯斬左下面個隻 其實黑仔好難搞
微調完可能都係 10%-》13%咁
我係咁roll錯

想講我金榛第四場已經做到牙鬼同王1對1
咁佢係唔CI打229我有乜計

金南2連到其實收益仲大過長南
我係少左村田先放棄呢個4核打法

我直程金棒
無用長陸南
足夠有突 係睇空母生唔生性

你見我都有用架,佢唔特攻可以點

開得胸熱都係賭架啦其實 我自己斬都係金南2連 都係靠佢地清下面

一黎你係有剩但機數少都係得個樣
二黎跌機都唔係每次一樣
多一架我寧願落彩/綠 一係補制空一係保無紅T

我E7P2 E3 都無選擇題 不過我有友軍

以家就係唔想賭 咪谷盡隻空母 點樣可以留到隻空母最好狀態
反正你T都係清下面 金棒南都係清下面
個T唔係重點 又唔係P3隻隻都咁高甲高血唔T就打唔死

睇左我上面cap上黎張圖未 上位95%嘅結果黎
除非你話你真係咁黑仔中果5%比人再抽多一兩架

隻驚我過左熱戀期好耐 （玩左5年？）
唔係打活動好少上
所以我積左勁多任同3-40隻1lv海防 10幾隻1lv 油未食 冇心練到一改
所以好多裝都係活動要用既課幾百蚊螺絲改上黎
基本上打落好無力 你control到既野有限
我玩其他驚課金+技術打到全服頭幾
呢隻驚課金+研究左一輪入王都係會爆全家
同一隊野入王個上下限差太遠
有時全閃道中連爆3輪又要食過閃
呢次就算我好彩斬左 下次黎多輪都就棄

Btw p3係咪難過p2勁多
係既我應該死魚

我第一場上橘花
打完王0架
唔太想刷佢熟 我上單架景雲算

P3係削甲開路煩,斬殺仲易過E4

就刷完陸航
用5場長南》5場南金〉5場南伊試下
仲有15萬5油

果5%都中到 你又係慘嘅
btw落左噴鋼仲可以拉長射程（留意堆反航cap嘅話兩架艦爆都係提供唔到長射程）你唔比空母行先佢就可以罰企

直播啦

比你睇下我平時點啪間宮
已經P2啪左廿組

陸航計好哂就得

銀河擺頭勇者

屌
我跟左上面刷左4架34 1野中 1銀河
有兩架銀河未刷

我都係打完先見到
果時邊抄邊計數

個poi成日有畢屎

你自己用3頁計數機模擬返先,睇吓飛機會唔會有上位代替/下限係邊

只係想睇直播

撈緊E3想睇

撈緊E2

你頭兩波應該劣？ 要383 4架都好似均唔到

你未轉陸航

第一波點都劣架 砌到上均冇咩意思

仲執緊裝 同計制空

自膠 以為p3

P3係強制食劣

唔撈了
撈E2鯨以為已經夠地獄, 點知E2大和仲地獄
連BOSS都S唔到

今次出哂上次撈唔到嘅野
Fletcher, Johnston, Houston
但都係出唔到Helena

依家友永隊你可以農返

已經改緊
所以有江友村果班唔好話卡關

食蕉啦玉木巴 用兩隻helena同你換

啲外國艦有得刷7-1真係升好快

呢堆全部都出左2號機,仲有隻de mud9都出左2號機
仲未撈到鯨同巨和

拆了

houston性能上其實係冇乜用 但係佢泳裝真係好正 所以都99了

我都想用Houston換你隻Helena
同埋之前大建都出唔到嘅大和竟然係活動撈到
不過我驚再講落去會俾人打

點跟

有一年未打活動，撈到fletcher，個夏mode立繪幾好J

多謝幾位巴打
你地見到我幾黑
但都斬左了

想講我地打都係爆到仆街
我最嚴重係梯形潛

你

你一啲都唔黑
係你用盡手頭有嘅野
可憐我P2 出40 有30衰潛點

我唔係

出船就收聲啦

冇訊鯨

走開啦你
不停出貨

19仔搞事

我得隻有明渣

你曬完fletcher抵你出唔到

where

邊有 我出左johnston only

潛點好穩
面接都未爆過
係空襲點cls
下次活動應該改多兩支噴2出黎

就黎到考驗

以家啲人真係唔滿足

捕鯨H點咁易爆炸

屌你老母 E2 2成空撈
我連續7場都撈唔出

我今次event先出貨中同志

就黎落晒D未鎖既主力落去

置頂呢垃圾

唔好放A士圖

磨血出左兩隻
A士畫個堆都好肥
海防已經覺

其實差係邊
自從見完海防個堆圖已經無咩所謂

你仲話你黑仔

兩隻眼之間距離太闊

係同艦女人不嬲嘅畫風唔夾問題

都係嘅
A士啲船好似用木顏色畫咁

Good Night

抵啦19

撈夠3版先啦

本身都農97友，分別唔大

出夠一套逆探就停，想要涼月2號

全通甲板を備え、固定翼機運用に向けた改装も予定されている海自最大の護衛艦DDH「かが」。奇しくもほぼ同じ全長を持つ、かつて水上に在った、高い練度の艦上機部隊を誇った第一航空戦隊の精強な航空母艦。現在C2機関では、彼女の大規模改装の準備を鋭意進めています。
ここは……譲れません。

加賀改二？

morning
斬左貼多幾張慶祝吓

Kaga

說好的最上改二呢？

今次有邊點係撈食材/練船用

"改装も予定されている海自最大の護衛艦DDH"
以前好係係 "指CV為DD" 而家公認左?

E3練潛+陸基熟練

矢矧改二去咗邊
為咗等到動畫二期配合宣傳

好似話加賀2021年尾大維修嗰陣會順便改裝變真正嘅CV
出雲就今年

CVL 有排都未到CV 咁細隻
仲要只可以升降F35 直昇機

出左都冇圖改
加賀至少兩張
最上，三隈，時雨，矢矧各一
仲有唔知使唔使圖嘅雪風

動畫二期仲係銳意製作中
有排都未有

F-35仲要係STOVL版
不過都係試吓水溫啫

F35B都夠玩

條跑道唔夠起飛降落
係得STOVL版先可以上艦
不過STOVL真係好屈 甲板需求下降唔少

佢本身連彈射器都冇
不過點都好過黑煙號同埋架J15

彈射器呢D後期裝都得 唔夠長真係死症
你唔好睇少我國實力 好似下架就核航

肯比我撈撚到隻鯨姐未
撈咗2日E2

要平常心先至撈到

移動核彈
厲害了我的國

仲話要整4架 已經畫好圖 1年1架

點似你

下艘常規+電磁彈射
唔知係咪要熄晒所有嘢叉電

我意思唔計整緊呢架 常規整4格之後就轉核
黎緊下張圖紙個架就係核

中国特色手動發電

Skip得咁快真係低能
上一代啲毛病未執完下一代已經起得七七八八
蘇聯當年抄意粉DD個做船週期都冇咁密，何況係主力艦

要學美帝有大型航母群

唔係點彎道超車

終国又然

方舟 青葉 呢

落支啦

終於有金魚

show blocked user - 00後變態毒撚

鯨姐你係邊呀屌

最想改二真係青葉
劇場版改二都出埋，遊戲呢???
改二咗拎去打季任都好阿

巴打你打咩難度？

太陽能電筒

講起青葉有個小問題

啱啱上網見到人話上兩枝3號砲加魚雷
但係如果咁樣開CI唔係會低傷啲架咩？

0202仲有用炮雷CI

因為我係喺萌娘見到
話可以打到四百幾傷
應該係fake尻人？

青葉個運都有30
其實用雷擊CI仲好，不過佢個雷裝又係低，所以都係用返炮擊算啦

炮雷CI真係唔好望佢有高傷

甲

咁睇嚟我門神出鯨姐真係好撚好彩

你地食蕉啦
我撈咗200桶啦 就黎半個E7

我懷疑緊M點係咪真係有

成日覺得呢隻game嘅掉落率係有啲特定條件會升
感覺上削血同斬嗰陣係最容易

削血易出我認同
好似我撈中同志一樣，無啦啦削E1就出咗
嘿嘿

反而我依家喺E1撈同志撈極都冇

多數都係對面編成最強個陣機率會高啲

但係有巴打已經話出咗2、3、4號

SAN值大減就要抖下啦
仲有成10日可以撈，我而家5-3升緊朝霜，仲有5萬經左右就99

3號機 here

你班仆街係到晒命
我成個攻略期一隻都無跌過

通常艦隊
水打
機動
3鎖 各自唔可以撈埋

仲以為跟p1,p2,p3咁鎖@@

係你出咩隊先鎖 唔關打邊PART先
PART 你出水打咪鎖水打 你出機動就鎖機動

門神係甲先有
乙或以下要打P1
而P1最嘔心係S都有33%係連肥料都唔出
而我係撈足100場先出(poi有記錄計,未計返工用手機撈)

我已經過200

我建議你停3日,去E3玩玩,解解任
唔係你會崩潰,就算訓教你都會夢見田中個笑樣

我係已經崩撚咗
打完E7仲有16萬油
以家得返12萬

我都撈到解埋ろ任都未撈到鯨姐

3-2偷彈上ドラム缶有冇加乘？

10場唔使出中同志(一號機) 多謝

基本上3-2偷彈只會用到未改ss(時速夠高)
所以唔使亦都冇得帶桶

唔用。
用啲1lv艦，大破進擊就拆損管拆艦換第二隻再偷

邊度出

刷閃嘅產物偷彈用返

偷完仲可以拆佢拎資源
只係需要用時間就可以儲返啲資源返嚟，3-2偷彈真係一流

山窮水盡就用呢個方法

BTW今日30場E3乜春都冇出

開始燥

真係唔撚明 可以成2隊 12打1 9成MISS 做乜撚

打緊乜

E2

終於削完甲 刷閃刷熟練

你老母 撈左320桶終於撈撚到

撈到屋代

おめでとうございます

依度冇人想要屋代

我想要
利申 一早撈到

你紅太陽點同問你想要乜你會答『我全部都要』
我地只係(每次出貨前)aim一隻

日進得1.192%出貨率 傻的嗎 怎麼撈

13場2號

1%同3%咪一樣 黑仔唔出幾多%都無用

乜都撈唔到，繼續清日任週任

E7P3 撳左強力都有時冇友軍黎正唔正常？

正常

冇友軍真係冇試過 最多都係比啲垃圾友軍

我都未撈到
正常

紅太陽只有出貨同出貨吧

好似係有3種情況
黎，強力
黎，但普通
直接唔黎
我印象我都試過夜晚無友軍

你轉個頭又出貨

唔會無出現
最多出垃圾比你

珍

得返八千幾彈、三十桶

對你有何困難
一陣又出貨啦

岩岩真係冇出
多得佢 3次A勝做完就快斬殺線

直接2隊硬接 明明上場都有黎 再下場都有黎

Check多次有無派到友軍
同埋友軍要食資材，你夠唔夠資材

我仲有2400支噴火
肯定有開到友軍
打完出去即刻睇多次係有

無理由會無友軍架喎咁又
我打丁級幫唔到你Check E7-P3個友軍，下下都日戰就殺

Good afternoon

下午好

條戰果線真係好飄忽
琴日星期日先升得80
但係上星期一至六 每日升150-190

而家先月中

你開緊咩級友軍

尋日一次過出晒兩隻
諗住去埋E6撈日進/金魚2號機就收工

排緊27
同第20名差99 第5名差877
炮+EO仲有730戰果未用
今個星期wfh終於有project要跟 應該保20算
如果唔係我應該會燒肝日日200戰果咁上

痴線佬

感謝每一位老婆

甲 P3 強力

我都試過咁

連我都唔夠你嚟

邊個尾刀？

我撈到就黎無油先出

我都想要Johnson

雪風

E2乜柒都冇

a係乜都無 要s先有少少機會

真係黑撚到
E4一隻海防有咁撚撈嘅咩
今次唔係會食白果架啦 都可以撈一日唔出
咁撈法真係仲多過打E1~E7

E1P2真係有同志？
食完lunch之後撈到依家都冇

我都想撈返隻，係咪真係有

島風網同神ゲーム都話有
亦都有巴打出咗2、3、4號機

甲S好似差唔多4%

唔怪之得,我打丁
中同志:1.858%
大同志:1.789%

日進

你出咗？

0

5-5 is shit

胸熱easy

王都入唔到胸條撚

落支

落咗
洗面睇v算

大武支啦 一落就落最好

水打破甲Y點on 9的嗎

長陸蜜瓜 J陣殺入王算啦

落支啦 唔好學硬頸卡左3HR

長陸摩耶CAV2DD先制雷CI
輕鬆

只要心無雜念

我丁真係打左100場先出

落咗 對面出J陣一樣爆
仲要我已經用晒高速輕空
用正空行多兩個空襲

原來有3.4%咁高
搞到我想撈3號機

平時不努力，活動冇資源。

得返萬四，仲要打多4次才過E5丙，
究竟捱唔捱得到E7丙呢？
定係要轉丁.....

咁少時間都應該係切丁
睇獎勵做人吧

丁晒佢就岩

本來諗住今晚可以破完甲
一個Y點就搞咗成晚

本身實力打到邊先
打開甲乙嘅 轉丙定丁差別不大吧

本身都係前段 乙，後段 丙，
30000油開活動，不過今次消費大,係E4不斷卡斬。

完

點解要自欺欺人
你既圖鑑已經變左A士既形狀
只有開隻新ac玩先可以避免依個問題

又要撈又要遮，真m唔係扮

其實我完全唔care(我御藏都婚咗），只不過好似呢度有啲人完全唔鍾意A士，咁我咪遮左佢，費事啲人有PTSD

果幾個叫春友成日29萬油話唔夠資打甲姐,洗鬼理佢地咩

真

屌呀？
隻意大利潛艦夜戰冇得攻擊架？

改左之後火雷初期值都係0
要近改/裝魚雷先可以夜戰

改完之後既luigi火雷初期值為零，所以冇得夜戰

個個都話E5甲容易打 打最尾運輸血條打到想死 打五次入得一次王點
有無參考隊 用下面個配置 好易道中GG

我抄呢個
陸航1隊全戰飛空襲半隊飛王半隊飛一開波個點

@微

香

2號

太勁

出了perth 2號機
差姆明

抄呢隊王前會歪既

6大船5-5綠血入王D敗全家桶係咪正常

仲大船流5-5

咁用咩好我未打過

E6搞掂收工

有警戒陣既話可以試試長陸四小船下路流

長陸密瓜+dd都得 有j陣穩入王
王點睇陣容 唔包100% S勝
但係算比較好用同資源消耗低

不丸了

我打開中路，但係下路作為警戒陣期間限定路線好似好玩D

Btw加賀改二九成九要打5-5，各位可以考慮下打左5-5先

不要串

不撈海防個活動仲有咩好搞

而家先有心情開始打活動
唔諗住全甲
E4諗住拎埋家具所以想打甲
E5E6甲乙難度差得遠唔遠?
甲乙獎勵分別睇落唔值得花咁心機多打(活動已經就完)
E7想打甲拎XF5U, 屎味係咪仲係好重?

而家先嚟打，十日都冇

對艦これ感情淡咗
本身都諗住死魚算
剩係每日打演習遠征同賭油
本身見得返個少時間諗住全丁拎艦娘就算
不過而加打打下又搵返過去個種熱情(少量)

e4甲好難斬,獎勵冇咩用
e5好易打
e6甲易過E4,但長過E4 獎勵必拎(強度黎講
E7好難打,獎勵唔太重要(強度黎講

我已經打完E4甲運輸
睇睇斬唔斬到先
E7你嘅講法一係甲拎埋XF5U一係丙/丁算?

E4乙 E5+E6甲
E7一係甲一係丁

好唔該

咁試下下路先
諗住斬咗做SARA任

E7 可以預定放棄甲
你唔係24HR咁打 E7甲應該打唔切
E7好似打咗足足4日幾

解緊F字頭個任有冇得唔大船
入左2場王都S唔到

好癡線
E4兩條血條一條紅我覺得開始有點煩

E6都要打好耐 打咗2日 六日全日

咁睇嚟e6都可以skip

天山村田+2喎

E5乙 啦啦聲過咗 allin E6
以家有友軍唔難斬 係長

E5係磨桶姐

最難係V點啲解謎
隻ネ改真係好麻煩

ez

終於過咗E6丙，
如果打E7丙要幾多油呢？
定係打丁就算？

打丁啦，丙要解謎

係咪要支援
入8場先入到仲要A敗隻王滿血

丙既解迷簡單過甲好多但係簡單得黎又好複雜,
以你既油存量黎,諗都唔好諗丙,除非你可以偷到5萬油以上,埇起碼300
簡單D講,打完P1要解,打緊P2要解(返去P1),打緊P3要解(返去P1/P2),斬殺破甲要解(P1/P2),你果5千油應該連P1都唔夠打

順帶一提,我打丙一直好順,直到斬殺,兩部輕空母超時空進化左做黑加賀,
所以除非你真係有我上面提到既5萬油300埇,唔係唔好同田中鬥氣,你一定輸

E7只有甲同丁兩個難度，其他都係垃圾

啱

你班甲提已經比我抄曬名啦
正式宣佈艦娘post只係得返我一個丙提
(00巴下次都會由丁提進升做丙提了)

點解E2咁難出野

我E7含左丁的

你食屎啦= =

認真E7係打左丁

你唔洗將你每晚訓教前打飛機既打丁話比我地聽既甲提

你成世唔會出人頭地

應該咁講,你既打丁=自慰=打左甲

又好似冇錯wor

屈夠未 好煩

丁咗佢啦
以你而家資源量應該夠做
打丁可以慳好多維修費

有資都唔博= =

有野忙緊

你打手槍= =

活動幾時完?
諗緊用唔用桶撈日進

26朝早

估你唔到
sor我錯

cls...好多資

成日見佢話自己29萬油唔夠資,重以為佢會打甲,點知真係丁左

有得撈一定撈,神艦

咁我聽先開佢波

加油

我都丁撚咗啦
結果依加仲忙過打活動
打3-4 d桶每日50咁跌

諗住回鍋發現電話而家用vpn 入game 都入唔到
搵日用電腦再試

係咪你隻VPN壞左
我依家開緊工都玩緊

我之前用oracle cloud 起左隻日本vpn
去日森買 kindle ebook 都ok
但隻 game 返而唔得
今晚再究研下

Nord 429入到驚 但上唔到島風網 點搞

尋晚都係咁
斷左VPN就入到

我都係 入到艦娘嘅就上唔到島風Kiton
但台灣之類嘅就得
上面巴打有啲VPN server唔係真日本
試吓換其他server

Nord咁多個逐個試簡直係大海撈針

而家用緊517

我都係429
基本上用最細數字就入到

沒有了島瘋網

入咗game之後轉其他地方

P3 斬5入4反航我屌

你上次狂同航

開台加成黎
岩岩第6次入王同航就斬撚左
日戰已經打到佢仆街之後友軍斬

我抽咗廿幾場先有同航

同航支援都大力好多
開幕完打死左3粒黃波 打殘一粒大黃波
用空優+亞棍罰站埋雙主任
完場出黎3個桶only

空均T有利斬咗
較咗幾次都冇空優 開幕淨一隻黃色魚 二隊其他都半殘
胸熱收咗主住院長重巡各一 一二航友軍削淨Boss三百幾血 風雲見張CI收頭
全甲完 差三隻艦

入E8多數最食資

小小萌新留名
唔齊艦呀 撈左幾日都撈唔到迅鯨

又係到晒命

E6甲隻王有啲難度 仲有啲難入王 （面黑）
獎勵上值得打甲
得返150桶30000鋁之下E7揀乙
凝住架TBF有新系統/改修
都幾易打 冇Atlanta之下用左60桶一日左右
不過冇時間打丙丁好啲 個開點開路機關完全哂你時間
仲未計要卡斬 削血RJ
btw幾時出Atlanta俾我撈

令我諗起Iowa
過左差唔多2年先有得撈

上次失手卡斬 又轉唔切乙
搞到冇Atlanta
我連小金剛都撈唔到
每次人哋用我就要諗用咩代替

今次又真係值得曬架
無論用咩陣都係要等運到
求航向岩 求陸航打死先制雷
求支援打第二隊先制雷
求長門第一波胸熱
全部要撞岩

小萌新係其他地方曬完被人屌死左

TBF變左值錢嘢？

小金剛係jervis?
我果陣啱啱入坑撈唔到之後上年出番撈咗成80場都冇

撈完e4 開始e6甲撈

鋁...

我開打嗰時都係得3萬
E6輕鬆老納唔落陸航 a勝閃人

算數唔撚撈

E6連陸航都唔落咁勇

開打21萬鋁，完場仲有15萬

得2千 1場最少都食500

你都叫萌新

用咗十萬

點解會用咗咁多...
我最多都係e4用咗3萬幾左右

E4甲P3門神好勁抽
本身仲諗住慳道中

我就係比p3甲門神搞到精神崩潰轉咗乙

而家剩係見到2次BOSS, 其他時間門神勸退(4次)

鋁食快左好多
解迷要易解就要狂轉陸航 食好撚多鋁

撈到唔想撈,根本冇同志
去E4玩陣好過

門神反而好少炒 係王點唔夠輸出 被迫轉乙

田中係刻意同我過唔去
我要蘇聯共產主義同志呀屌你

通常撈艦最損害嘅唔係桶同資源,而係SEN值
我依家係做咗個list,列晒E幾P幾要撈乜
打極都冇就轉場,咁啱出咗其他嘢你都會開心啲

田中識讀心
試吓催眠自己想撈海防
即刻跌中同志比你

有冇人喺E6出過御蔵/春日丸/速吸？

神ゲーム話有但係poi statistics冇講

冇嘢了,眼殘

係咁勸退
唔要家具切乙了

成個list我最想要亦都最需要就係日進
打極E1都係出利根級,唔係就出妙高級

仲想點

我要E6日進、E1同志

可以試吓E7撈歐洲船先
下次帶路會用到

齊柏林？

同埋Ark Royal
唔夠船帶路丙都冇得打

咁我聽日去E7先

啲日本艦慢慢
同埋想問神風型、阿賀野型同埋狭霧嗰堆撈嘅優先度高唔高？

矢矧有改二預告
其他都唔太重要

好快就搞掂E4乙
跟住落去試下打E5甲先

未做任吧

你咁講我又幾同意不過都係見到有人錯啲好basic嘅concept然後又係到賴呢樣賴果樣話卡斬 然後啲裝備改修又鳩

重以為係赤城(改修二)

今次大型活動覺得有少少興奮...
見到啲船啱啱好鎖哂有啲爽

仲有100幾隻

講緊大船
堆驅永遠都唔會鎖得哂嘅

撈船放多左都仲有20幾

Hea玩左幾年係咁
靠以前打落d野一路平推到今次卡左咪咁
用左7萬油由e1打到e7p2斬以為又係唔難咁過

艦C無咩新手啦
好好珍惜

啱啱開始係E1P2撈船
打完第二場就出咗，笑出聲

而家啲人比速食文化荼毒曬
隻隻驚都用掛機，x日100級做賣點
艦これ呢啲養成周期用年做單位嘅驚真係買少見少

不過個人認為用親手培養出嚟嘅艦娘打完一次全甲
成功感絕對比速食遊戲高好多

最鍾意做農夫

岩岩玩頭2-3年係
個時成隊8-90打甲夏雞 研究勁耐先斬到
印象中削甲靠大家估估下 仲要玩零時迷子
我咩都做齊試下
最後官方公布先知其中一樣撞岩
陸航岩岩出個時大家又研究下熟練加咩 制空點搞
但依家多數抄功課算
抄幾份攻略功課 如果真係跟足就過到
有時hea得滯抄一半都過到
得攻略組班人真係叫玩緊隻驚
今次活動見到個睇開既攻略打到棄坑
呢d走一個就走左 冇咩人補上
D活動越黎越長 獎勵其實冇以前同樣難度既高
船又搞出A士單野
老實講呢排唔係多假同wfh 都未必有時間打
呢隻驚遊戲性同fgo一樣廢廢地
新手想玩艦係都玩艦B啦
遊戲性同難度低咁多 女又出得快又咸濕咁多

CLS 迅鯨呢

要升DD係咪7-1

活動升吧

flag硬塞3件上先反
其他婚艦先反任塞

珍 斬E7嗰下真係大叫同哭能左

屌

啲大正艦會唔會仲廢過睦月型？

小萌新s左百五場都未有
田中又恰9小萌新

會真係同啲艦有感情
唔係你一個人打機
係有一堆艦喺後面support你

哭𠹌咗

論遊戲性,根本係玩掛機,開個自動戰鬥放喺枱面就得
論劇本,又比唔上少女前線,同冇劇本冇分別
論作畫,求尻其畫條好咸濕嘅女,但之後又俾黨審查

唔明點解仲有人玩爛B

爛b
遲啲將企業交埋畀a屎去畫你就會明

爛B啲女雞味好濃

唔係針對你雖然我到而家都仲係覺得空優流空母先手係好過空確流
不過係FB/其他版都見到啲人啲裝好鬼神奇然後又屌卡斬

艦B啲skin真係cls 聖路易斯對波就黎跌落地咁款

今次唔會吧 靠友軍
17夏/18冬斬左就瘋狂大叫啦 呢兩個活動都痴線

支那人係追求爆乳而唔係巨乳

小萌新想轉會
邊度有ac買

但人地起馬可以有得操作下
你操作好 當東方咁打可以無傷過boss
艦b精神污染又冇乜 得個肝字
玩日版堆女一樣咁咸濕冇比人加塊布
艦c衰在田中趕客既態度問題
今次E7為例
佢原意想人P1單艦隊 P2水打 P3機動
最後跟佢做個堆開荒大佬個個卡左P2
當年改二期以為佢會改下打法 加少少操作元素減少賭運 點知冇變
之後佢艦C 街機又相反 要手操勁肝 佢岩岩出個排新奇 我得閒就飛轉日本肝下 個時間間鋪都排隊
最後田中都係唔肯海外出 打打下冇玩了

識個fd玩左5年艦C都棄左了
啲活動愈出愈難，剩係解迷都搞成日，仲未計卡斬上班族根本無咁多時間打
艦B呢啲輕鬆玩又有得J下skin自然吸引到唔少新玩家

BTW 田中條仆街幾先肯出live 2D

玩人地老婆咁sick ball

Live 2D其實係好正

成班變態佬

最尾果到要幫田中平反下 街機出海外版唔係田中一個人可以拍板 望下chunithm就知

街機版唔係長住日本真係唔使玩
我地呢啲一年飛到過去幾次連船都未升晒

過到去都時間有限 會解左音game啲event先

真
出擊一輪 又陸航（老馮要每次出擊比人炸到仆街 防空除左解迷冇人用） 又聯合 斬殺落埋支援
戰艦比人大破成4-500油修復
講緊出擊一次 入到王再全家桶隨時3-4000油
你望住油上限得30萬 全滿都只夠你玩100場
返工撚就知資源幾難儲 一個月儲到10萬油算唔錯
我艦b玩過一排 輕鬆好撚多 堆油多到你打唔完
未計艦C 0劇情
大部分船靠玩家2設補足 活動skin 限定一排就冇
2020年啦 玩家要求越黎越高
如果新活動既趣味性靠1圖N條血+無數解迷
我估越黎越多人頂唔住

而家已經望緊8591同淘宝搵ac

仲要唔平
打兩打就幾百蚊
肝兩鋪船就300yen
連撈船都一下100yen

今次e7焗9你係咁換陸航呀
第一次燒咁多鋁
以前點大型最多咪三四萬鋁埋單

解謎燒資曬時間
小社畜平日一晚玩兩三個鐘
等個陸航 出擊s一次 空襲一次又夠鐘訓覺
斬完p2用左成個星期時間解謎加削甲先斬到p3

不過小萌新今次好彩冇卡關

咁望見自己老婆識郁又值嘅
難得去旅行燒多少少錢係呢度冇所謂

呢排都去唔到啦
戒左

想要私服雪風

上年有去玩泳裝活動
今年泳裝霞冇得去

有效率咁去解嘅話其實換兩三次就夠 好似係

叫夠自己小萌新未
喺艦Po都見咗你成年 新乜能嘢
你可以話自己係丙提 但你都好似打甲
一定唔能會係小萌新囉

冇20甲都係小萌新牙

真 冇震電既都唔可以叫自己做大佬

冇錯
紅太陽係唔會祝福嗰啲扮萌新嘅人

可唔可以祝福我畀我撈到迅鯨
唔計勸退同a敗
淨係s都百五場

你扮萌新喎

こばやん撈日進撈左3XX場 150場碎料啦

乜咁撚癲呀
等我仲以為我撈到眼訓唔覺意拆左
望返記錄係冇撈到過
咁嗰2.x%係乜料呀

FGO術傻都個個中啦 又唔見我中

我都中咗

吾名為小萌新

寶2左

依家出嚟做嘢時間碎片最適合玩手機game

今晚開始屌e5
睇落仲有幾日時間可以打埋e6e7

田中以為越多人上線同玩家上線時間越長就係越好個活動水蛇春咁長
又送垃圾
撈艦出貨率有咁低調咁低
頂佢個肺

打甲我驚你打唔切

見到島風網日進0.6%
我:

屌又話1.2% poi fake架？

睇錯島風網係1.86
其他網係0.865

e7 諗住丁
e6 想打甲拎埋架飛機
（本身諗住預咗死魚）

啲靚嘢全部戰果派
活動打生打死送垃圾

而家一圖幾用又唔係容易打
打一場又數分鐘以上
24閃出到去勸退又一無所有
唔強求榮耀嘅話打下其他難度拎裝備好過

田中之證>>>all

我唔係廿甲提督唔強求甲章榮耀
打甲只不過係為啖氣

主要係冇pancake 想要
個個有我都想要
攞到手之後覺得自己好on99

E4又係
為左個窗同兩支牙籤開圖鑑走去買打甲

你應該咁諗
佢唔沉，你點救呢

睇佢講嘢覺得佢好on99
一係就唔係acg撚
一係就係on99嘅死毒撚

咁救

毒撚on9起上黎會做好多柒事

本來諗住撈E6
見個機率咁低就算鳩數了

佢地收集唔同時段,唔同難度,個個時間唔同都唔出奇啦

反正都齊晒新船唔撈了
E4出左Jojo二號機當贈品

點止數分鐘
打6戰個d 15分鐘都黎緊
陸航又要比人炸一獲
開加速器又會ban鳩你

唔係acg撚唔代表唔毒
btw 由佢脫毒吧

我衝過兩次戰果都派垃圾
一次三群一次四群 三群個次拎塊北方迷彩(+北方装備)
要活動月衝戰果先派好野
但打得甲黎仲衝戰果傻左咩

睇運氣啦送下陸攻都還好既
雖然4部銀河都係炸1部DD

4銀河表示咪又係一場就0柴

唔係咁講呀
田中陸航精算師
差部三四差部銀河就攞唔到空劣空均
我遲入坑唔打戰果真係永遠差幾部嘢

搶制空用34型啦
再唔係上多架艦戰唔差好遠
呢d極限制空 陸航多數無乜傷

而家深海強化到陸攻冇撚用
支援用黎清dd

今次仲要賭唔會俾人打哂
有時六波飛過去 得兩波真係有攻擊

堆dd根本就係雷爺
加上有高防空 仲癲過雷爺
比率擊落1/3 固定擊落14
抽中就係清空
仲玩啲咩

yo brother why so Europe

誘導彈
IJA二戰時係整過一隻真正嘅反艦導彈
不過整完未趕得切用就終戰

田中： 下次實裝 要改修+食多一倍油鋁

仲要食開發資材

啱啱先發現原來有兩種
我講嗰個係呢隻嘅改進版
有12 km射程同600 km/h嘅空速
仲可以超低空突防

全game最可愛嘅吹雪得罪你咩

想知條友活動打到邊

差D以為斬唔到㩒左F5保陸航
E6E7開路削甲真係煩到PK
又要繼續撈船
同場加映

E7P2友軍斬

數分鐘係比面嘅說法

一諗起自己沉咗隻ID1真係好撚戇鳩

E7P1有30%無掉落
點玩？

去p2 p3咪得

我想要皇家方舟
得P1有

發覺自己其實都有幾多艦未用
大北 夕張冇用到
妙高諗住有特效 扣到斬埋都未用
Fletcher本來打算留機動用又冇用到

你實力強了

我3隻蜜瓜都有落場玩
雖然真實作用不大 掂下波做駁腳扮做野

用盡道具 徵章 朱古力 同禮物盒，終於打完E7 P1 丁，
作為一個新手 乜船都唔夠LV好正常，
點解打丁 都係咁大破........
得返幾日限期，呢7千油再唔夠可能真係要課金買油....

佢問都唔問下按唔按得...?

我覺得你應該刷閃遠征1日跑油 應該好夠

374 1781+81.6

15 4175 +113.4
準時1點訓教聽朝繼續
爆肝中

下個月試吓衝先

Day 100

今朝1pm前都打咗34戰果
下午趕audit搞到玩少幾hr
同第5位仲差緊7xx戰果
我最尾一日先射埋嗰800 希望人地冇炮
黎緊一星期應該要日日>180 - 200 咁衝

個問題係我岩岩先撈到廢柴
嗰4個米國任仲未做
諗緊好唔好抽半日 活動完之前做

打完E7丁 P2
P3 要從長計議 珍惜資源.....

跑油偷油啦 1日都有差唔多1萬啦
唔偷都閃跑油5,21,38 3HR都2千啦

實不相瞞，其實此A/C 係 Frd嘅，我只係負責收拾殘局，所以刷閃 跑油 我只會留返自己A/C去做，
我也只是剛剛過咗E7丙，冇咁好人幫佢刷閃。

閃5 21 38 比唔少油下

依家係每季搵一個月打曬EO同戰果任就入到前500一次

E7P3又跌暁
樂觀啲睇,我都幾歐

咁比起食晒個堆道具我會食間宮然後跑

章都攞嚟換資？？？？？
到時你想改二都難

一個月可以打3個，冇問題

新手起馬打返年半 個個月打齊EO先勉強夠用

咁都狂大破？
我配置低過佢都冇事喎

Poi出左一百名線預測，比上個月多左二千，唔沖了

撈左176場s勝終於出迅鯨
然後去e5撈埋有明
小萌新之後去撈咩加強戰力好？

E1 中同志有未?
日進呢?

中同志有2號 有冇得出3號

日進邊度撈 應該好撚低機率

你check下,好似E6
(我冇撈,記錯唔好怪我)
不過低極唔會低得過病嬌鯨,E2P1既33%唔出貨率應該算全活動最嘔心

中同志你有2部已經夠啦

有冇link望下

定係講緊嗰插件

senka viewer

真係可信咩? 同埋d人通常最後24hr先齊齊射

頭3位應該冇可能追到

最後2點果下咪可信因為EO同戰果炮都結算左

應該咁講,舉個例,上個月500線一直係大概2千5,到最後一日冇啦啦爆到上3千幾,預測線一般有低冇高
不過如果佢預測2千可以入500,而你沖夠3千,咁基本上都冇死

補充:我係上個月最後果一節mark低左預測線係3888 (100名),所以我set左大概4200左右戰果,放曬炮打曬EO,每日其實都係平均打40左右,唔會太肝

不過如果超過4200,我寧願升下艦算,反正入500都夠

唔知佢幾新
但食完之後一個月3個章一個月都改唔到一隻

唔出奇，你睇下佢配裝就知一二
赤城九三一放頭，流改放尾
Atlanta用13改
長波用C炮機槍

即使丁係易，唔代表可以咩野碌入去都贏到，打唔贏就唔好硬頸，上黎問問

咁可能係我配裝正正常常

我係得啲驅逐艦好過佢
亞特蘭大我冇,赤城、鈴谷嗰啲又冇改二

想問下幾個問題
1. 到底你隻長波發生咩事，C+D+機鎗????????
2. 亞特蘭大點解唔用返美國電探???
3. 金剛用試41??? 用返試35.6仲好啦下話
4. 鈴谷擺咁多架瑞雲想消下鋁?
5. 赤城九三一? 流改?
6. 秋雲、浦風支砲你不如用返秋月砲好過

而家啲大學生真係好撚串

佢應該係輕鬆遊玩個種 無咩研究唔可以怪佢
真係黎儲船點似你班友月月沖投5

假如驚空襲既話可能二隊全部用長十碌過去仲好過用C炮D炮

頭5呢啲關我咩事
我最多都係上過一次500內拎架flying pancake

今次真係咁難?
睇佢啲裝都應該打過幾次活動

可能人地ac唔想理咁多 求奇放都諗住過

1.純綷係裝備唔夠，
2.沒有想過
3.我見攻撃力高D
4.我只有4隻水戰
5.也是沒有留意
6.C砲也是唔夠
大破 我認為係 LV不足，所有驅逐經常 中途被空襲 跟住大破。
P2 我盡量跟足攻略 易打好多。
現在有3千油，
儲夠一萬回來再打P3

小萌新配裝差唔多啦
求大佬高抬貴手屌細力啲

近幾次活動都有打，不過過唔到尾關，
其中至少2次撞左街機版所以分身不下......

我試過卡斬叫fd（冇錯都係果個毒撚蘿莉控（讚美））
佢一場搞掂左然後又好似你地咁狂插我配裝
果時我心諗：屌明明遲過我玩點解會知咁多我唔知既野嫁你到底睇左幾撚多攻略

攻略通常係睇組隊同制空
之後就會自己配裝+改良
配裝其實唔會有大改變 依2年只係多咗big7系統要學點用

你都知呢隻game係運game
睇下公式 了解下機制 計好條數 減少要roll嘅成分
自然好過好多

黎緊有ss系統
希望田中畀啲新意

你依家過左e2未？

新手可以問左先打

琴晚過左E7 P2 (丁）

今晚出發撈日進 求集氣畀我出貨

沒有
沒有
沒有

田中每次都好有新意主要係折磨人果方面

其實94lv金剛機動打丁級
比我 我用46cm堆火力去反航cap算
應該唔會打唔中
利申未打過丁級

今次冇咩新意
玩返以前活動個堆野
N條血 解迷又係乜乜空優 s/a勝幾次
以前玩下核彈仲好玩

1. 咁用返10CM綠砲
2. 美國電探有加成，呢個非常重要。
3. 適重量，火力高但命中低，你用幾高火力嘅砲都係無用，因為都打唔中。
4. 水偵+瑞雲
5. 可以的話流改轉瑞雲
6. 同1

裝備用錯好影響到你大唔大破
如果你用啱裝而大破，只係運氣唔好，抖一抖再出擊

而家係明顯裝備問題，完咗活動，勤力啲解下任儲下資升下船拎下C砲D砲 同埋勤力啲改修

改修有隱藏命中值，水戰呢啲玩具我自己都改咗10幾架，兩架上埋熟練。

過咗P2，儲返上2萬油左右就開佢波

下星期三就完

我有個朋友都試過卡關叫我代打
就係西村嗰次，E4由頭開始打，真係想死，發過誓唔再代打

有得賺下錢幾好吖

用呢啲時間mon下美股股市仲好啦

我都想有fd一齊玩撈船喜悅無人能分享

我都係
死毒撚
冇朋友
做任何嘢都搵唔到同好

唔明點解深海提升得咁撚癲
隻重巡由390血升到470
肥頭dd 由66血進化到金色69血仲要提高火雷仲識先制雷

我地進化最多就係打窿放到見張同高射裝置

這次我係殘局 E1 過左運輸，2萬5油彈開始
你可以充份體驗到 少時唔讀書 嘅感覺

For P3:
一航戰會撞友軍
你有天山村田應該有五航
用五航好過一航(裝母生存率高好多）

Atlanta 用返GFCS MK37
可以roll兩次對空ci
空襲會穩陣啲

基本上夕雲型DD玩炮擊就一定係D3/D2/水上電探(SG/gfcs更好）
帶機槍係浪費左嗰格

聯合一隊BB本身已經有命中懲罰
所以非婚艦BB上適重炮會比較好

同埋P3長陛胸熱係幾乎無敵，有長陸可以換走南達同金剛

鈴谷上返三式彈同水偵
水爆主要用途係湊制空同清雜
但係你制空好似已經溢出左
同埋普通瑞雲冇抗擊墜，好容易會全滅，導致打唔到日二連

E2隻陸基成2400血添
佢最識就比你倍卡等你唔用倍卡船唔撚洗打
以前仲見到咩西村斬殺
有條鬼佬用鳩船鳩裝最後一晚死魚衝鋒
依家仲點斬

早幾日睇到人話西村e7卡左成30日

今次係你上齊倍卡齊長陸做好曬嘢都要等運到
唔用倍卡 對面2隊6隻都打殘你12隻

佢啲飛機（eg烈風一一）其實已經好過好多打丁既新手，應該只用雙航母加陸航已經夠制空，冇需要搵人做水戰架

同埋我覺得丁既話唔需要長門，用全高速行最短路應該夠力

丁難度要唔要解謎開最短路線

長陸夠爽
打丁開完幕對面應該死剩隻boss同ネ改
胸熱三炮收工

你係大佬實力打丁咪唔洗
丁解迷本身都做少好多野
解埋冇壞

佢今獲卡到完場唔知會唔會棄

一定要
打少好多野,扣少好多san值
san值冇曬就會好似上面班痴線佬咁....

佢之前都試過卡到完場死魚左
咪又係玩緊

無錢收架屌
仲要比佢屌返轉頭打唔到甲要打乙/丙
痴閪線

最好開埋
快好多，同埋維修費大減

屌柒佢啦 唔係好熟㗎嘛
叫佢拎個帳上巴哈 話唔定巴哈仔都覺得佢打唔到甲呢

舊同事
唔知佢退坑未，不過身邊啲朋友個個退哂
得返我一個仲有玩

唔敢畀人知我有玩艦娘呢啲咁嘅興趣

撈完新艦啲Cap圖真係除咗Share上嚟之外，無地方可以Share
禾哭能左

毒撚識唔到人
玩game冇同好

E6夜戰連續幾場大破
用咩陣入去打最好

J陣呀
冇計我今晚都要返去撈

我J陣都連破3場 冇用架屌

完e4得翻幾千油彈表示成個後段都係靠自回全甲

終於開始打E6

梯形邪教

呢啲都唔係真玩家啦 hea都算 仲要咁on9

呢啲人都唔會真係鍾意隻game
更加唔會走去買佢啲周邊 去event嗰類
佢唔玩對住game一啲損失都冇
叫佢唔好睇到自己咁高

低保其實回幾多下
利申5年未入過低保了

你扮新米

今次我撈船應該會撈到低保

今晚撈齊柏林
求集氣

冇扮新米
我叫小萌新

一直遠低於低保

你撈左日進未
新手必撈 最強水母

未
撈到火滾

得返11萬

係一定要
唔開嘅話條路太遠
好易道中大破同斬唔到

目前1萬幾

係嘅紅太陽
知道

求紅太陽賜我日進

留意到營運今次活動隻字不提活動通過率

我自己都未出

梯形真係得?

講真信仰嚟
但體感大破率最低

改左好耐啦,夜戰唔落支援專用

其實梯形陣有乜加乘？

勁撚到
大鳳呢?

好快就撈到啦

已經撈咗幾日,都冇出
果然田中係公平的

撈日進應該去E6P1定P2??

終於開完E6P2路

last4days

123